[矛盾]究竟水馬應唔應該放水先？！

唔撚放點搬啊咁撚重
放撚左冇重量點擋啊

定係已經唔會有水馬

推

啊

屌

1

連

3

777

狗

香港人加油

完10

?